理性討論, 瞓覺點可以唔打鼻寒

有時連自己都聽到..

睇醫生

打鼻塞來自呼吸，只要停止呼吸